Apple icloud

我想問icloud係唔係廢？
我用左200gb plan.
咁我就全部教曬同步，backup都做埋。
但係相得2017，2018同步。
2015，2016完全無。
夠竟係點用......

我等住救命，backup 部機就食屎啦，都唔知有冇backup到

backup入電腦先囉

慢慢會出返晒，比少少時間😂

因為佢係用Google cloud